女仔會點樣撩男仔做sp?

好奇問下

肯一齊傾咸野已經得米左八成

點樣先撩到去真係扑

呢期 跑成點？
馬會冇開 戒撚埋

無睇了

一個肺炎
戒賭 戒股 戒酒 戒煙

唉
慘慘豬
上次買你隻 好似中過位置Q....
乜都戒曬 清心寡慾 就悶撚到

咁我都扑好多女

無樣既話點撩都無用